<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<odoo>

    <template id="advise" name="Legal Advice - Advice Canilike">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap">
                <div class="container">
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                    <div class="page-advise">
                        <h1 class="text-center">Legal Advice - Advice Canilike</h1>
                        <section class="oe_structure oe_empty"/>
                        <p class="text-center mt32">Don't worry! We are working on it.</p>
                    </div>
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                </div>
            </div>
        </t>
    </template>

    <template id="privacy" name="Legal Advice - Privacy Policy and Cookie Notice Canilike">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap">
                <div class="container mt16 mb48">
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                    <div class="page-privacy">
                        <h1 class="text-center">Privacy Policy and Cookie Notice</h1>
                        <section class="oe_structure oe_empty"/>
                        <h2 class="text-center mt48">Uso de cookies</h2>
                        <div class="text-left">
                            <p class="mt16">En la web <b><a class="text-lowercase" t-attf-href="#{website.base_url}" target="_blank" t-attf-alt="#{website.name}" t-attf-title="#{website.name}" rel="nofollow"><t t-esc="website.base_url"/></a></b>
                                utilizamos cookies para facilitar la relación de los visitantes con nuestro contenido y para permitir elaborar estadisticas sobre las visitas que recibimos. En cumplimiento del art. 22 de la Ley 34/2002, de servicios de la Sociedad de la Información, modificada por Real Decreto-ley 13/2012 por el que se transpone, entre otras, la Directiva 2009/136/CE, procedemos a informarle detalladamente del uso que se realiza en nuestra web.</p>
                            <p class="mt16">Se denominan cookies a unos pequeños archivos que se graban en el navegador utilizado por cada visitante de nuestra web para que el servidor pueda recordar la visita de ese usuario con posterioridad cuando vuelva a acceder a nuestros contenidos. Esta información no revela su identidad, ni dato personal alguno, ni accede al contenido almacenado en su PC, pero sí que permite a nuestro sistema identificarle a usted como un usuario determinado que ya visitó la web con anterioridad, visualizó determinadas páginas, etc. y además permite guardar sus preferencias personales e información técnica como por ejemplo las visitas realizadas o páginas concretas que visite.</p>
                            <p class="mt16">Si usted no desea que se guarden cookies en su navegador o prefiere recibir una información cada vez que una cookie solicite instalarse, puede configurar sus opciones de navegación para que se haga de esa forma. La mayor parte de los  navegadores permiten la gestión de las cookies de 3 formas diferentes:</p>
                            <ul class="list-unstyled text-center mt16">
                                <li class="mt4">Las cookies son siempre rechazadas</li>
                                <li class="mt4">El navegador pregunta si el usuario desea instalar cada cookie</li>
                                <li class="mt4">Las cookies son siempre aceptadas</li>
                            </ul>
                        </div>
                        <div class="text-left">
                            <p class="mt16">Su navegador también puede incluir la posibilidad de seleccionar con detalle las cookies que desea que se instalen en su ordenador. En concreto, el usuario puede normalmente aceptar alguna de las siguientes opciones:</p>
                            <ul class="list-unstyled text-center mt16">
                                <li class="mt4">Rechazar las cookies de determinados dominios</li>
                                <li class="mt4">Rechazar las cookies de terceros</li>
                                <li class="mt4">Aceptar cookies como no persistentes (se eliminan cuando el navegador se cierra)</li>
                                <li class="mt4">Permitir al servidor crear cookies para un dominio diferente.</li>
                            </ul>
                            <p class="mt16">Puede encontrar información sobre cómo configurar los navegadores más usados en las siguientes ubicaciones:</p>
                            <ul class="list-unstyled text-center mt16">
                                <li class="chrome mt4"><a href="http://support.google.com/chrome/bin/answer.py?hl=es&amp;answer=95647"><span>Google Chrome</span></a></li>
                                <li class="ie mt4"><a href="http://windows.microsoft.com/es-es/windows7/how-to-manage-cookies-ininternet-explorer-9"><span>Internet Explorer</span></a></li>
                                <li class="firefox mt4"><a href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we"><span>Mozilla Firefox</span></a></li>
                                <li class="safari mt4"><a href="http://support.apple.com/kb/ph5042"><span>Safari</span></a></li>
                            </ul>
                            <p class="mt16">Respecto de las cookies de terceros, es decir aquellas que son ajenas a nuestro sitio web, no podemos hacernos responsables del contenido y veracidad de las políticas de privacidad que ellos incluyen por lo que la información que le ofrecemos es siempre con referencia a la fuente. Tenemos sólo 1 tipo de cookie de terceros, correspondiente a Google analytics. Esta es utilizada para reportar estadísticas a dichos terceros.</p>
                        </div>
                    </div>
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                </div>
            </div>
        </t>
    </template>

    <template id="terms" name="Legal Advice - Legal Terms Canilike">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap">
                <div class="container mt16 mb48">
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                    <div class="page-terms text-left">
                        <h1 class="text-center">Condiciones de uso y servicio</h1>
                        <h4 class="mt32 text-center"><strong>Condiciones  de Servicio y Política de privacidad del sitio web</strong> <a class="text-lowercase" t-attf-href="#{website.base_url}" target="_blank" t-attf-alt="#{website.name}" t-attf-title="#{website.name}" rel="nofollow"><t t-esc="website.base_url"/></a></h4>
                        <section class="oe_structure oe_empty"/>
                        <h4 class="mt48">1. <u>INFORMACIÓN SOBRE EL SERVICIO</u></h4>
                        <p>El presente sitio web <a class="text-lowercase" t-attf-href="#{website.base_url}" target="_blank" t-attf-alt="#{website.name}" t-attf-title="#{website.name}" rel="nofollow"><t t-esc="website.base_url"/></a> es propiedad de Can I Like S.L.</p>
                        <p class="mt4">Identidad: Can I Like S.L. - NIF: B70547518</p>
                        <p class="mt4">Dirección postal: Lugar Muiños - La Esclavitud 6 A Esclavitude (Padron) 15980 A Coruña</p>
                        <p class="mt4">Teléfono: 616797230 - Correo electrónico:  info@canilike.com</p>
                        <h4 class="mt48">2. <u>OBJETO</u></h4>
                        <p>Can I Like  S.L pone a disposición de los usuarios las presentes “Condiciones de Servicio y Política de Protección de datos” en cumplimiento de lo establecido en la Ley 34/2002, de Servicios de la Sociedad de la Información y del Comercio Electrónico (LSSI-CE) y en la legislación correspondiente a la materia de protección de datos, y concretamente con el Reglamento UE 2016/679, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril. (en adelante “Estas Condiciones”).</p>
                        <p class="mt4">Desde el momento en que usted decida acceder al site y navegar por él, está aceptando sin reserva “Estas Condiciones”. El acceso al site es gratuito y para navegar por él no es necesario que revele su identidad ni que facilite ningún dato personal.</p>
                        <p class="mt4">Can I Like S.L se reserva el derecho a modificar cualquier tipo de información que pudiera aparecer en el sitio web, sin que exista obligación de preavisar o poner en conocimiento del usuario dichas modificaciones, entendiéndose como suficiente el aviso de dicha modificación en el sitio web.</p>
                        <h4 class="mt48">3. <u>REGISTRARSE COMO USUARIO DE LA WEB</u></h4>
                        <p>Para registrarse, en el site encontrará en la pantalla de inicio la opción en la que se presenta el formulario de registro. Cumplimentando los campos y aceptando las condiciones de Servicio y Política de Privacidad. Para confirmar el alta del usuario, deberá acceder a la cuenta de correo que ha indicado en el registro y confirmar el mensaje que la web le envía a su correo electrónico.</p>
                        <p class="mt4">Los usuarios registrados reconocen ser mayores de 18 años y tener capacidad legal para aceptar estas Condiciones.</p>
                        <p class="mt4">El sitio web  permite al usuario registrado tener su área privada, desde la cual podrá realizar y gestionar sus compras y recibir publicidad, si así lo autoriza.</p>
                        <p class="mt4">Los daños y perjuicios directos o indirectos que le hayan sido causados por cualquier tercero si el Usuario registrado perdió, desveló, descuidó o, de cualquier modo, dejó por causas imputables a él, que un tercero conociera sus datos personales necesarios para su uso en la web serán responsabilidad del usuario.</p>
                        <h4 class="mt48">4. <u>RESPONSABILIDAD</u></h4>
                        <p>Can I Like S.L se exime de cualquier tipo de responsabilidad derivada de la información publicada en su sitio web, siempre que esta información haya sido manipulada o introducida por un tercero ajeno al mismo.</p>
                        <p class="mt4">Can I Like S.L no se hace responsable de la información y contenidos almacenados, a título enunciativo pero no limitativo, en foros, generadores de blogs, comentarios, redes sociales o cualquier otro medio que permita a terceros publicar contenidos de forma independiente.</p>
                        <p class="mt4">Pese a haber tomado todas las precauciones necesarias para proporcionar informaciones actuales y exactas en el sitio web, Can I Like S.L no puede garantizar la actualización de toda la información facilitada ni la falta de errores u omisiones.</p>
                        <p class="mt4">El sitio web ha sido revisado y probado para que funcione correctamente. No obstante, no se descarta la posibilidad de que existan ciertos errores de programación, o que acontezcan causas de fuerza mayor, catástrofes naturales, huelgas, o circunstancias semejantes que hagan imposible el acceso permanente al sitio web.</p>
                        <p class="mt4">En ningún caso, Can I Like S.L podrá ser responsable de problemas directos o indirectos, de perjuicios materiales, pérdida de datos o de programa, perjuicios financieros, resultado del acceso o uso de su site.</p>
                        <h4 class="mt48">5. <u>LIMITACIONES DE USO Y DEBER DE CUSTODIA</u></h4>
                        <p>El usuario se compromete a no utilizar el sitio web con finalidades ilegales o de forma que se lesionen los derechos de terceros.</p>
                        <p class="mt4">El usuario se obliga a abstenerse de utilizar la aplicación telemática con fines o efectos ilícitos, contrarios a lo establecido en el presente documento y en la aplicación telemática, lesivos de los derechos e intereses de Can I Like S.L y de terceros, o que de cualquier forma puedan dañar, inutilizar, sobrecargar o deteriorar la aplicación telemática o impedir la normal utilización o disfrute de la aplicación telemática por parte de los demás usuarios.</p>
                        <p class="mt4">Al usuario le queda prohibido, de forma enunciativa pero no limitativa, realizar ingeniería inversa, descompilar, desensamblar, reproducir, traducir, modificar, versionar, comercializar, duplicar, transformar ni transmitir a persona o entidad, parcialmente o en su totalidad, en forma o por medio alguno, ya sea mecánico, magnético, por fotocopia o cualquier otro, o eliminar cualquier aviso de propiedad o etiquetas de la aplicación telemática, de forma enunciativa y no limitativa, los diagramas lógicos, códigos fuente, objeto y/o el modelo de datos, sin previa y expresa autorización por escrito de Can I Like S.L</p>
                        <p class="mt4">Can I Like S.L no puede garantizar que la disponibilidad del servicio sea continua e ininterrumpida en todo momento, debido a la posibilidad de que aparezcan problemas técnicos en la red, prestadores de servicios de telecomunicaciones, averías en los equipos y otras posibles contingencias imprevisibles como reparaciones, mantenimiento y actualización de software. En cualquier caso, Can I Like S.L garantiza que intentará solventar dichos problemas en el menor tiempo posible.</p>
                        <h4 class="mt48">6. <u>PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL</u></h4>
                        <p>Todos los contenidos, marcas, diseños, logos, iconos, botones, software, nombres comerciales, nombres de dominio, y cualesquiera otros signos o elementos susceptibles de protección por derechos de propiedad intelectual e industrial que formen parte del presente sitio web son propiedad de Can I Like S.L o de terceros que han autorizado debidamente su inclusión en el mismo y que figuran como autores o titulares de los derechos.</p>
                        <p class="mt4">Los derechos de explotación del sitio web son titularidad de Can I Like S.L y están protegidos por las Leyes de Propiedad Intelectual Española y por las leyes aplicables del país donde se utilice. La estructura, organización y codificación del sitio web constituyen valiosos secretos comerciales e información confidencial de Can I Like S.L. Así, el usuario deberá, por tanto, tratar la  aplicación informática web de la misma forma que haría con cualquier otro material protegido con derechos de propiedad intelectual y no podrá copiarlas sin autorización expresa y por escrito de sus titulares.</p>
                        <p class="mt4">En ningún caso se entenderá que se concede licencia alguna o se efectúa renuncia, transmisión, cesión total o parcial de dichos derechos, ni se confiere ningún derecho, y en especial, de explotación, reproducción, distribución, transformación o comunicación pública sobre dichos contenidos sin la previa autorización expresa y por escrito de Can I Like S.L o de los terceros correspondientes.</p>
                        <p class="mt4">Las marcas deberán utilizarse de conformidad con los usos comerciales sobre marcas, incluida la mención del nombre del propietario de la marca.</p>
                        <h4 class="mt48">7. <u>ENLACES A OTROS SITIOS DE INTERNET</u></h4>
                        <p>Este sitio web puede contener enlaces o hipervínculos que conducen a otras páginas web gestionadas por terceros ajenos a nuestra organización. Así pues, Can I Like S.L no puede garantizar el contenido o las informaciones que se recojan en dichas páginas web mencionadas, ni su veracidad o actualización y, en consecuencia, Can I like S.L queda eximida de cualquier responsabilidad por daños y perjuicios de todo tipo que puedan derivarse de la utilización de páginas web ajenas a http://canilike.livingodoo.com/es</p>
                        <p class="mt4">La actualización de un link hipertexto hacia el site necesita una autorización previa y por escrito de Can I like S.L. Si desea incluir en su site un link hipertexto hacia nuestro site, debe contactar con el Responsable del site.</p>
                        <h4 class="mt48">8. <u>POLITICA DE PRIVACIDAD</u></h4>
                        <p>A los efectos de la legislación correspondiente a la materia de protección de datos, y concretamente con el Reglamento UE 2016/679, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril, informamos al usuario de los siguientes extremos:</p>
                        <p class="mt4">Que los datos de carácter personal referentes a personas físicas recabados en la sección “CLIENTES” tiene como finalidad, la de prestar al usuario los servicios del portal de internet y la gestión de pedidos.</p>
                        <p class="mt4">Las categorías de datos que se solicitan en esta sección son las correspondientes a datos de identificación, nombre, apellidos y DNI; así como datos de contacto, email y teléfono.</p>
                        <p class="mt4">El tratamiento tiene igualmente como finalidad, si ud. así lo ha autorizado expresamente, el remitirle información comercial y publicitaria de los productos comercializados, incluso por correo electrónico.</p>
                        <p class="mt4">El tratamiento de los datos personales responde exclusivamente a los fines establecidos anteriormente y correspondientes a los que le fueron requeridos, estando legitimada para ello por el consentimiento que expresamente se ha otorgado al aceptar las presentes condiciones. El tiempo de conservación de los datos será el correspondiente a la duración de la relación comercial entre Can I like S.L y el cliente, o hasta que ejerza sus derechos de cancelación o supresión.</p>
                        <p class="mt4">Can I Like S.L, como Responsable del tratamiento, garantiza el ejercicio de los derechos de acceso, rectificación, cancelación o supresión, oposición, a la limitación de su tratamiento o a la portabilidad de datos, para lo cual el usuario podrá dirigirse a por escrito a las direcciones indicadas, indicando el derecho a ejercitar, aportando al efecto fotocopia del DNI.</p>
                        <p class="mt4">gualmente tiene usted derecho a presentar una reclamación ante la Agencia Española de Protección de Datos.</p>
                        <h4 class="mt48">9. <u>INFORMACIÓN SOBRE COOKIES</u></h4>
                        <h5 class="ml32 mt16">9.1 ¿QUE SON LAS COOKIES?</h5>
                        <p class="ml32 mt4">Una cookie es un fichero que se descarga en su ordenador al acceder a una determinada página web. Las cookies permiten a dicha página web, entre otras cosas, almacenar y recuperar información sobre los hábitos de navegación de un usuario o de su equipo y, dependiendo de la información que contengan y de la forma en que utilice su equipo, pueden utilizarse para reconocer al usuario y mejorar el servicio ofrecido.</p>
                        <h5 class="ml32">9.2 CONSENTIMIENTO</h5>
                        <p class="ml32 mt4">Al navegar y continuar en nuestra página web consiente el uso de las cookies descritas en las condiciones expresadas.</p>
                        <h5 class="ml32">9.3 COMO MODIFICAR LA CONFIGURACIÓN DE LAS COOKIES</h5>
                        <p class="ml32 mt4">Puede restringir, bloquear o eliminar las cookies instaladas en su equipo mediante la configuración de las opciones del navegador instalado en su ordenador:</p>
                        <ul class="ml32 mt8">
                            <li class="chrome mt4"><a href="http://support.google.com/chrome/bin/answer.py?hl=es&amp;answer=95647"><span>Google Chrome</span></a></li>
                            <li class="ie mt4"><a href="http://windows.microsoft.com/es-es/windows7/how-to-manage-cookies-ininternet-explorer-9"><span>Internet Explorer</span></a></li>
                            <li class="firefox mt4"><a href="http://support.mozilla.org/es/kb/habilitar-y-deshabilitar-cookies-que-los-sitios-we"><span>Mozilla Firefox</span></a></li>
                            <li class="safari mt4"><a href="http://support.apple.com/kb/ph5042"><span>Safari</span></a></li>
                        </ul>
                         <p class="ml32 mt4">Can I Loke S.L no se hace responsable del contenido y veracidad de las políticas de privacidad de los terceros incluidas en esta política de cookies.</p>
                        <h4 class="mt48">10. <u>LEY APLICABLE Y JURISDICCIÓN</u></h4>
                        <p>Para la resolución de todas las controversias o cuestiones relacionadas con el presente sitio web o de las actividades en él desarrolladas, será de aplicación la legislación española, a la que se someten expresamente las partes, siendo competentes para la resolución de los conflictos derivados o relacionados con su uso los Juzgados y Tribunales de A Coruña, salvo para el caso de aplicación de la normativa específica en materia de protección de consumidores y usuarios, que se entiende como domicilio habitual el de la entrega de la compra, salvo que expresamente se haya rellenado la casilla de residencia habitual.</p>
                    </div>
                    <section class="oe_structure oe_empty"/>
                </div>
            </div>
        </t>
    </template>

</odoo>